正苦自己都唔等所謂全民檢查已經叫公務員返工，講西咩

自己老吹到要全部驗，但自己都唔想等，唔想驗

公仆返唔返工有乜分別？國安？

今朝巴士黨鐵迫到好似六月咁，一街都係人，全民檢測係假，全部抽DNA先係真

架車多人到

好似未返曬
識人唔係返齊五日